# POPULATION DYNAMIX #
## System Modeling ##

![73f3ca5f531f4b9ca9cadbef3ffb5888[1].png](https://bitbucket.org/repo/BEnqAX/images/2327971435-73f3ca5f531f4b9ca9cadbef3ffb5888%5B1%5D.png)

Программное обеспечение, позволяющее увидеть рост популяции при заданных параметрах исходя из алгоритма Логистического уравнения.

### Какие параметры можно менять при моделировании? ###

* Начальная популяция
* Объём среды (количество ресурсов)
* Бионический потенциал (скорость роста)
* Потребление ресурсов на 1 особь
* Шаг времени моделирования

### Что получим в результате? ###

* Таблицу с перечнем результатов в каждый момент времени
* График S-подобной кривой изменения популяции
* Отражение на графике прироста и потребления ресурсов в каждый момент времени

### Какой стек технологий использован? ###

* HTML5
* CSS3
* Bootstrap 3.3.6
* AngularJS 1.3.x

### Материалы для теоретической составляющей взяты с [Wikipedia](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9B%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5_%D1%83%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5) ###